### Тестовое задание

Original:

https://github.com/achelak/ansible

=================  



    Необходимо написать сценарий на Ansible, который будет разворачивать следующие компоненты:

    - Nginx;
    - PHP;
    - MySQL с репликацией master-slave;
    - Redis.

    Критерии выполнения задачи:

    1. Можно использовать любую из популярных ОС: CentOS, Ubuntu, Debian.
    2. Для каждого пакета должен быть выбор версии.
    3. Должна быть возможноcть настройки или установки отдельного компонента сценария.
    4. Nginx должен по умолчанию отдавать index.php со след. содержанием 
    <?php phpinfo(); ?>
    
=================

Не взяли потому, что:

    Что можно было бы сделать лучше в тестовом задании:

    1. Структурировать файлы так, чтобы они соответствовали лучшим практикам https://docs.ansible.com/ansible/latest/user_guide/playbooks_best_practices.html

    2. Разделить роли mysql & redis, nginx & php, а не объединять их.

    3. Теги можно перечислить через опцию при запуске и, тем самым, запускать отдельные части сценария. А не использовать вместо тегов экшины, которые затем передаются в роль для запуска отдельных сценариев роли, что усложняет.
    